其實廿五歲或以上仲係單身既女人，驚唔驚嫁唔出？

自己廿尾都會prefer搵廿頭/岩岩fresh grad 既女仔

大把身邊25歲up
仲係處啦
so what
開心咪得

自欺欺人

而家呢個唔驚啦
以前都會比人笑
而家幾個女仔
夾份姑婆屋
爽

愈係扮到無野愈care

無得驚 唯有儲多啲錢嘆世界同養老 盡量age gracefully

真係開心？

啲獨生女個個有層樓比佢哋
駛鬼同啲窮撚結婚咩

未見過 有無介紹

嫁得唔好仲慘啦
自己搵自己洗
最緊要屋企唔比壓力
輕鬆自在
有朋友有屋企

拍拖咁開心 唔會咁多人上連登叫春啦
個人取捨
人地睇得開咪得

人地就係唔想拍拖
想就搵咁仔啦
使介紹咩....

結婚又唔一定係每個女人既目標既
同埋我覺得25歲都仲好後生啊

利申 未夠25

驚嫁唔出亂嫁咪仲衰

識個人27、8歲果時識到個男仔就係咁chur個男仔結婚
Chur到分埋手個男仔同左個廿頭妹妹一齊
佢果時好想30前結
呢次失敗左之後都冇再見過佢拍穩定會談婚論嫁既拖（而家33）
睇開左卦
寧願搵到個岩先嫁

唔驚！搵唔到啱嘅寧願唔屈就自己
I am the QUEEN

係咪講緊少林寺嗰班？

33邊有得佢睇唔開
咁老區風咩

即係佢28左右散左後應該就冇乜再認真搵
我都係31、2識我老公，33生日前結左婚
老公晚晚驅緊風

我覺得輕熟女都幾正

睇下男人幾大啦
如果同年 點解唔搵廿頭靚妹

我老公細我一年

唔係個個鍾意湊女
而且搵廿頭𡃁妹係for結婚？玩就話姐
For結婚可能𡃁妹都嫌你老

啫係你做人係為咗嫁出去？
咁其實唔難 求其搵件實嫁到
最怕你自己有要求嫌三嫌四又比婚姻思想捆綁住啫

公司勁多30up 最近個個緊接住分手

好似我咁, 35
想搵廿頭靚妹, 但話搵就有咩
生活無機會接觸女性
交友app 見到差唔多年紀都會想認識下

咪係, 我偏向搵差唔多年紀
太後生怕佢地未玩夠
轉頭比帽我戴

關你撚事咩

少林寺有女人架咩

有無肚腩 甩頭髮先
正常keep到幾fit做下gym 份人唔毒
再買架車食靚妹食到你腳軟

啲女唔受溝中想點

放心 完全唔驚 前提係不是A0
而家啲女人化妝技術咁好 加埋又會做下yoga個啲
就算生完仔都睇唔出
邊有咁多埋單問題
如果你話一定要妹妹仔先都唔係唔得
但想搵個諗野要成熟少少 識大體少少 唔好咁自我中心 有同情心嘅妹妹仔其實係有難度

利申：巴打，過兩年準備結婚

小肚腩啦, 頭髮就甩緊, 不過宜家救緊
我覺得要睇下你份人識唔識講野, 外表重要, 不過把口勁真係無撚敵

吹到你

真實用家感受
宜家好多美魔女

尼姑

香港大撚把

真

怕咩....有心結 港女40歲都仲有ABC餐揀...駛同佢地擔心

講真有啲人識𡃁妹都係諗住就算你揸架錢七
住納米樓
但有車+自住，得閒食下好西
𡃁妹可能覺得你好叻叻
呢啲如果有個更好既，你估佢地唔走咩

當然係連登見唔少絲廿頭同三尾男一齊
唔係個個都為錢為威既
不過年齡相近普遍係易溝通啲既

佢地都冇得驚咁多
唔通因為咁是旦揾條友一齊咩
條仔係雞蟲/爛賭/會家暴仲大獲啦

呢個年代唔生仔都唔急住結婚啦

想娶25以上
不過識唔到

點解一定要嫁人

又係呢啲題目
悶9到丫🥱
人地嫁唔嫁得出，以至嫁唔嫁，
關你撚事咩

超 驚西咩
而家呢個年代
勤力少少 運動+化妝+醫學
3字頭生左睇落都仲係20幾咋
大把男人狗衝啦

呢個局勢已經令人無左拍拖結婚生仔既意欲

是日笑話

睇回覆就覺得好笑，講到唔拍拖一定唔開心
我都識幾位，有都唔介紹啦屌on99

我係女人都咁會諗
嫁錯人好撚大鑊
宜家拍拖結婚為興趣
大把女人搵錢多過男人, 唔係等個老公開飯

哇以前係話三十歲仲單身
驚唔驚嫁唔出
而家下調到廿五？

管好自己就得啦
駛鬼理人嫁唔嫁

女人結婚係二次投胎

嫁得好就話投胎成功上天堂
嫁得唔好真係玩死自己 哩世係咁先

而家邊有女人恨嫁
大把後生仔唔想努力 女人都有市場既
最緊要有錢

真
有朋友嫁完比人家暴 對方又出軌
最後搞到有情緒病
呢d真係慘過嫁唔出

驚嫁唔出係人之常情
但唔好亂揾人一齊

人哋靚妹未玩夠肯同你結婚先得㗎

仲可以離婚既
不過依個社會仲好保守
好多人戴有色眼鏡睇離過婚既女人

嗰係個個男人都只係想扑
搵個夾到嘅過世
年紀近啲反而易啲

無話結婚
仲有 點解suppose 100%靚妹未玩夠
要玩大把30幾都落club ons啦

你太睇少佢地
要識一定識到
係咪好男人就另計

本人男士冇得代表女士
但係呢，愛情/婚姻唔係人生嘅全部囉
有係比較完整啲，但係從來都冇人係完整架啦

唔洗過份放大愛情同婚姻嘅

呢個珍
絲打們要珍惜自己肉體, 千奇唔好下嫁比公屋窮撚

咁愈後生想定落黎嘅比例一定愈低嘅

都係既
玩唔玩係睇人唔係睇年紀
不過可能比 "大學拍拖既情侶出黎做野會分手, 因為相方出黎見識多左" 影響到, 覺得大把眼界未開, 所以先咁諗

冇話結婚但你標題又講嫁唔嫁得出呢啲嘢，咁其實想討論乜
結婚搵𡃁妹邊有信心

嫁得好就係
識幾個拍咗好多年
男方越嚟越差又唔想斬纜
結果焗住結
仲衰過單身

身邊大把30歲以上港女仲係吊高黎賣，仲係大把狗公排緊隊送上門等睇過35歲先黎急

唔玩交友app我都唔知, 香港其實好鬼多廿頭靚妹叔控
好多18~22既女仔都話我30歲無咩問題 接受到
仲好多想結婚
cls

你夠覺得係女人會驚嫁唔出啦
大把女人唔恨結婚 係都要屈人嫁唔出

其實你夠條件咩年齡都食女食到腳軟啦
係要做人做到30幾歲走去呃靚妹蝦條

知唔知醜呀大佬

仲係處 你唔好吹未來經

人一定要結婚咩有咩好驚

今搞笑

從來都無拍過拖 有幾奇

比窮撚拖累住晒點夠單身自由

same
我廿頭個時接受程度可以去到40歲
不過最後同左個大5年既一齊

唔驚 世上唔係得愛情
唔會為寂寞拍拖

呢個真
見到隔離屋個老公成日癲狗咁鬧個老婆同女
就覺得個女人好慘
個女人仲幾靚女

搵唔到好男人都唔好搵呢啲癲佬共渡下半生

捽下碟玩塑膠玩具都冇咗啦

呢d post永遠公就我贏 字就你輸

呢樣真 大把都係覺得身邊啲人配唔上自己 配得上嘅又已經比人封盤 寧願單身都好過格硬搵 我明

靚女25歲以上同普通樣/樣衰25歲以下，咁你又會揀邊個
而且其實保養得唔得宜比實際年齡更加重要
再講你點解覺得女人一定要嫁人 你笑人老姑婆嘅時候有冇諗過人地係唔想拍拖/結婚
你個問題好無聊

你邊位？
你prefer食屎都唔關我事啦阿叔
廿尾咁老都未有女

28 無驚過，keep住有人追。

我18歲都係叔控
覺得佢好勁好有錢好有社會地位 又多歷練教到我野

大多幾年發現只係因為我細個見識少

我就成日見連登仔無閪屌慘慘豬

女人就唔見有乜唔開心

喺香港做女人

要返工賺錢搏成就有幾難

又唔似連登仔會鳩痕

單身真係無問題

身邊有fd 就係你所講既25歲以上A0單身靚女
大把人比佢揀喎 追求者不斷

有幾cls 好正常喎

雖然唔知真心定假膠
但其實而家呢個年代 35都仲係好後生
我一直都諗住35後先結
都未玩夠

無
嚇左跳姐

其實會開POST關心女人25歲以上點點點
不如關心下自己3張野冇樓冇錢冇朋友點算好啦連登仔
唔計性別大部分女人多錢多朋友生活得開心過你，除左執著結婚呢點想搵位入人唔知仲有咩成功過人好多傻仔真係以為自己有鳩就大Q晒，細個持住有鳩恰家姐細妹拎屋企資源，大個入社會D女唔受你果套就開始仇女話o靚妹唔溫柔唔肯做牛做妹唔陪你捱又貪錢/中女又老又唔夠靚抵嫁唔出乜乜物物連登仔一生

當親眼見過婚姻血淋淋嘅慘劇之後
真係覺得唔好一定要結婚先係完整人生

你會唔會井底咗d
真係會有
仲要好靚女

個世界變左，全世界都係
香港就大把小康家庭出身既女人
根本就唔恨嫁，要搵到岩先嫁
係屋企做公主，老豆老母錫仲好

你隨便揀幾個拍拖 大把綠帽等你揀
到時嚇你一大跳

有 d 追下星煲下劇幾充實

有 d 買靚野食好西幾享受

D 八婆群好易熟唔似連登仔毒撚

似你地班連登毒撚做男人做到咁下賤

仲走嚟問 d 咁嘅問題 ?

侮辱自己定 M 底

點解要嫁得出？

女友讀緊U sorry

本身細個好驚自己嫁唔出
但後來因為工作關係見到好多單親家庭
發現嫁到都唔代表啲乜
結完都可以離婚
我真係唔想離婚然後要帶住個細路過世
或者對住個唔再鐘意嘅人對成世

避免任何悲劇嘅最好方法
就係避免一切悲劇嘅開始

無論咩年紀都有可能綠帽
不過揀後生女易啲

唔7驚
如果同一個性格差啲男人一齊，寧願自己一個

趁佢未出社會快啲增值自己
女人一出社會就會發現呢個世界大把好嘢

到時冇咗女朋友唔好喊

連登毒撚滿心歡喜諗住入嚟笑鳩 d 女嫁唔出

點知人地一 d 都唔介意仲要生活得開心過你

原來自己先係需要女人嗰個下把位

Dup 低頭望一望 屌 又係自己條撚累事

點解要急住結婚咩年代

金鐘老麥.jpg

未拍拖就要驚嘅
未嫁又真係唔使驚喎……大把人廿到尾先發現唔啱分手

我覺得25歲仲係A0先係問題

未拍過拖

香港人 \/
又話要西方民主自由
內心咁撚支那

毒撚講到自己有得揀咁 fg 廿頭 幾多歲都唔會揀你架啦
仲擔心人地單身

留喺香港咪唔驚

係内心咁撚回教先啱

金鐘m記自己溝唔到女
就成日上網鞭女人屍 \/

嫁唔出好過嫁錯 嫁錯累死一世人

金鐘m記.JPG

支那傳統
逼害大齡未婚女人
歧視離過婚女人

驚

使撚你地擔心咩
人地寧願做老姑婆都唔同你班金鐘m記扑又點

就算個女仔25-30歲但覺得樣靚女神grade既
都唔會咁擔心嫁唔出呢個問題
因為佢地知道自己仲有選擇未玩夠
嫁錯就一世 好多人寧願遲嫁
林志玲都係早幾年先嫁 已經四十幾歲
但佢都係一樣生活得快樂

哈哈
一針見血

咁點？
重點係

你邊位？

係咪得油頭毒撚先有呢啲諗法
生活精彩有目標 單唔單身唔係一個問題
你人生係為自己去生活
唔係要諗埋呢啲濕鳩問題

呢班人真係高端人口
高大有型靚仔又有錢
職業係兒子
兒子先有既生活態度
竟然去高級食肆麥當勞gathering！！！

樓主年年換女
一過廿五就唔要好撚威

佢咪就係金鐘M記.jpg LO

金鐘老麥.JPG

驚嫁唔好 好過嫁唔出啦

做女毒L都唔得, 一定要比人屌?
發姣?

次冷睇親都好撚驚訝
成副計咁撚樣縮埋喺屋企打飛機啦屌

係，將d 適齡女人好似豬牛羊咁一車車送去婚配市場，生仔做野持家勞動再生下一代勞動力
中國社會就係男人跪有錢人，女人跪男人
女人想企起身？唔得，一定要洗你腦夠25好嫁喇，降低要求一定要嫁，你唔嫁我地點維持社會穩定

見到幅圖班人咁既款都走出黎獻世
仲要成班人喺連登討論區圍爐
成撚日嫌d女乜柒物柒
真係嚇撚到隔夜飯都嘔埋出黎

你地唔成家立室結婚生仔
邊有下一代奴動力維持領導既高端人口地位

就係你呢啲咁嘅人 搞到啲女人個個驚老左冇人要 就是旦求鳩其揀件垃圾嫁左佢 樓豬咩居心

港男特徵
自己唔會增值自己
之後係度怨天尤人
自卑得濟就日日上網judge人
靚女就係雞 同佢一樣嘅柒頭就狗也不屌

咁其實男人都可以搵岩先娶 \/
男人夠可以揀喺屋企做王子啦
男同女都有班係有家底 \/

你睇下金鐘麥記.JPG幅圖
入面班人個款似係溝到女嫁咩
佢地擔心下自己先算啦

成班正職兒子
咁高尚既生活態度
喺金鐘麥當勞搞有錢仔雜交PARTY

以前男人通常都好成熟穩重
而家係幾乎無
有部分男人唔想結婚組織家庭怕壓力大

都係想咁姐
似樓主咁既垃圾廢男人有人要 成日叫d女夠幾多歲唔結婚就係老姑婆/敗犬，最終目的都係sell d冇錢冇腦廢男 各位絲打千祈唔好中計

班傻臭鳩港男成日覺得自己天生係仔
就好撚巴閉
就算自己冇家底冇錢冇學歷冇技能冇前途都好
D女都任佢揀

點解一定比年齡限制自己
唔岩咪唔結 遇到岩就結架啦
而且人生仲有好多目標
如果佢自己一個係生活好開心
而且經濟能力仲幾好既
唔通為結而結 是但揀個窮撚結
仲衰過自己一個 咁有咩意思

hi，原來你結左婚啦？

上年結左喇

估唔到2021年仲有人覺得女人一定要結婚靠男人

廿頭大把先仲讀緊書
都仲未投身社會玩過就要驚嫁唔出

識人28 A0

好多人都22、3先畢業
一畢業就要驚嫁唔出
講真為嫁而嫁仲坎坷啦
樓主廿尾鍾意搵後生女拍散拖一兩年就散既
理得啲女人嫁唔嫁得出
關佢鬼事咩

男既就識個31 A0

嫁唔出又如何，單身一世仲如何，單身仲快樂過有伴侶。

識人33A0

個po好多怨婦
惱羞成怒

過25嘅絲
唔明點解一定要結婚
自己養得起自己，點解要靠男人
屋企個廢老老豆有樣版睇，唔畀家用又成日過大海賭錢靠自己仲好過

D女都唔好得幾多

點解要驚

我條女廿頭 我三十尾

公屋同窮撚唔係掛鉤
身邊有人住公屋未30歲就搵緊60k一個月 仲要大把進晉機會 生活好過住私樓個班

點溝通
30尾最少都搵50-80k
條女可能仲係學生未畢業
完全係包養

sis我好認同你

咁就要睇下係咩私樓

靚女既話就係，欣宜咁既樣同身材真係不了

反而呢樣唔怕啦
佢讀個間U出錢有錢
佢D同事渣既車仲貴過我
好少女仔見完世面都咁純

出名

小妹吾驚
比毒撚追仲驚牙

溝通到屋企環境令到佢好成熟獨立 係有啲小朋友脾氣 不過佢都幾正又多人媾 搞到我都驚驚地佢會比人媾走
之前佢讀書時我有半包養下佢
而家佢屋企有事要出嚟做ft 養埋成個屋企
疫情令到我收人大減 無問我拎過錢之餘仲同我共患難

入

港女成日覺得自己矜貴過人
有冇諗過一半連公屋窮撚都配唔起

女人最緊要開心自在
財務自由

無好男人寧缺勿濫

係比人搶走呢下擔心
太年輕未玩過
換句說話講
未經歷過引誘無資格講自己專一

咁祝你地長長久久啦

你咪咁啦
香港班傻臭鳩港男係咁不自量力嫁喇
成日以為自己係仔, 天生生左條野出黎
就全部女人生出黎俾佢嫌三嫌四, 最後喺裡面揀一件俾自己私有化咁
又唔知自己金鐘M記.jpg